中共同美國好似玩食波子棋，中共食一粒

美國一食就食十粒，

係中美港玩波子棋
中共食香港一粒
美國就食中共十粒，食香港三粒
香港只有俾人食嘅份